請大家將精力放在思考如何贏得整場鬥爭，而不是埋首做柯南福爾摩斯。

＃手動傳

請將精力放在思考如何贏得整場鬥爭，而不是埋首做柯南福爾摩斯。

太子站同新屋嶺有死人就梗，但警渣亦可能將計就計，故佈疑陣恐嚇巿民。鬥爭勝利之前，我們無能力資源推敲每宗個案的真相。就算是光州事件，真相也是在多年後才陸續浮現。

今次失敗就係冚港剷，到時你連做柯南既機會都無。以上。

來源：網絡

agree